見到我朋友條女同個麻甩佬係時鐘酒店出黎

話唔話俾我朋友知好
條麻甩佬應該幾有錢 見佢揸Benz
我朋友就窮撚一條 係油站返part time

報串俾我個frd知
唔講

講

3萬蚊 過夜啊

你個frd 手車勁唔勁

梗係講啦on9
不過你有猶豫你地都唔fd得去邊

問價

你條女 雞黎架

直必腸

你條女係雞啊

帽事既

好波

你朋友條女日本妹？

你朋友就是

我勁d 佢多數幫我洗車

你揸好D車先啦

梗係要脅條女比你執一劑，然後先去話比你朋友聽

講完最多俾人打獲 但知情不報咁叫friend咩？

去借廁所姐，無事嘅

屈條女叫佢買架GTR比你

底褲係咪白色

問下朋友有無相同經歷

你朋友唔係送豆腐架咩

搵佢條女
約佢上酒店傾下先
傾唔惦就講

咁都要問
你索性叫條廢柴算啦

聽講樓主好似係車神

你要唔要GTR?

你咪 士必他s車隊老闆?

鬥鬥鬥鬥鬥鬥

梗係屈條女俾你屌啦

樓主係肥仔車神？

你係阿木？

整張唔開樣既相望下先

如果你講左 佢應該會係油站打柒你

你會流三日鼻血

你老豆會出黎勸交

我打人！？

唔洗講啦 佢遲少少會知 然後喊住跑

你朋友有錢仔黎，部車落場偈黎

我打飛機添啊

如果你個frd唔係著nmd咁就帽事嘅

你係咪車神呀？

條女叫夏樹

條女咩質素先？

你講左嘅話你朋友會成為洗車界嘅傳奇
唔講嘅話你朋友只會一世係綠帽仔

小心甩尾呀！！！！！！

不用講了，因為你的朋友就是你

比校長踢左出校？

新會員
世界變
你朋友就是你

就黎變日經

條女係咪買咗件好性感嘅泳衣

講 帽事嘅綠色

求其搵幾條友渣住個walky就當封左條路

講 帽事嘅

最好寫字條講，唔好坐係車頭蓋食住飯盒先講
我怕你比人打，連盒飯都無埋

玩到爛啦

好多真心膠

你老豆有嘛

隻眼做完手街，陪佢去酒店休息者

朋友=自己

都唔知你係咪我老豆黎既 問你攞一百幾十萬yen都話冇

你個朋友屋企係咪開豆腐舖，個老豆以似黃秋生㗎

第1頁個巴打好慘,完全唔明有乜好笑,你po係 度,點估到係電影?有時d野唔洗乜都笑一餐既

唔話比你fd知，咁佢又點做車神

你係咪比校長條八婆踢咗出校

唔好講
佢分分鐘打死你

你揸車
佢洗車？

點解咁都有真心

捉黃腳 但唔好同你fd講

我要買GTR！我要買GTR呀 ！

你唔講點引發之後嘅劇情啊

你先係新會然

笑死

玩極都仲咁好笑

我買架benz比你啦

咁都有真心膠

唔好打人啦 打飛機好啦

勸樓豬千祈唔好揸gtr

跟劇本做呀，屌你老母

港版頭d真係正到仆街

杜文澤+阿b+港式對白
配塔日本景一流

ching好型

三萬蚊,過夜,你條女,跟我扯

我一路向北

講咗你就係罪人 自己諗

你的朋友就是你

咁都唔講既，你就不如唔好叫阿木啦

我買左件好性感既泳衣啊

正粉腸

索性叫條廢柴

講完你一定比你老友打餐死，呢個時候你就可以扮到傷得好重借機揾油站嘅靚女pt照顧你，只要你呢個時候發動攻勢好快就有處女西食

樓主你係唔係都打算帶你個fd 個同事去酒店？

佢既然入開油都應該唔介意開房

加隻勞吖

樓主你條肥仔甩尾都唔識 揸好手車先啦 世界冠軍

你班友，玩到對白識背

一直唔明點解呢套戲你地會咁熟，拍得注星爺啲戲，又唔係拍得好睇

緊係同佢條女講啦

我有樣野想同我好朋友講 但唔知應唔應該講

條麻甩佬係你

私下搵個有錢佬。叫佢車個女仔去果間油站入油

講俾佢條女知，收做sp

樓主老豆幾時買GTR俾你？

執番劑，唔係爆俾你條仔聽

樓主買咗GTR未

我地秋名山呢 就無咩車神
你想拜神可以過對面 有間觀音廟 好靈架！

ALEX

一年前，校長個八婆

你朋友送豆腐?

佢話：阿木，你不如唔好叫阿木

你朋友係咪老母走佬 屋企賣豆腐 個朋友成身傷

士必star車隊

阿木，不如你唔好叫阿木，叫條廢柴算吧喇

梨講咩啊

因住比人打 人地渣gtr唔代表你渣到

渣gtr 你死咗啦

不如咁啦 加入我車隊

笑撚左出聲

留名跟進頭文字D post

三萬蚊過夜

邊個?

我7歲識你，你為左隻雞打我？

琴晚伯母都俾我屌到爽到笑唔僦口

你老豆架戰車呢？

我打人？我打飛機添呀

有聲啊

你朋友聽講係車神，有冇興趣鬥過

聽講你叫阿木？

邊個叫我

on9廣告撚

我話你條女係雞啊

上呀飛雲

傻嘅，條囡靚嘅梗係威脅佢，迫佢同自己扑嘢，豬西就梗係講比朋友聽啦

要玩幾多次

一次過召喚大量真心膠

樓主係咪覺得夜媽媽包個頭既人肯定係gay

我何止打人呀
我打飛機添呀

搲痕啫，帽事嘅

新會然

你叫到你老豆買gtr先啦

我地唔係咁小氣嘅 人地點講咪由得佢囉

我今日見到朋友條仔,同個阿嬸晌時鐘酒店出黎.
個阿嫸幾應該有錢,揸波子.
同唔同我朋友講好?

去油站收銀機攞錢先

如果係兄弟既唔同我講我帽梗實絕交同打佢一鑊金。
利申 油站番梗part time 。

起左樓主底
聽講係speed star 車隊既隊長

啪啪啪啪啪

認錯咪仆街？

1年前仲俾校長條8婆踢左出校

講咩你的朋友就是你嗰D好撚柒啊仲以為自己好撚醒

雞雞雞雞雞

勁

我買左件好性感既泳衣呀

打人定打飛機？

阿木你不如唔好叫阿木

叫條廢柴啦

you mean yourself?

呢個係咪賭俠1999呀

食咗條女先 話晒你都係油站太子爺

兩個鐘前咪講咗囉

點會窮撚

你係咪比校長條八婆趕出校

條女係咪叫夏樹？

喂，逼力呀喂

粉腸 邊有人坐車會嘔㗎
個世界冠軍冇用架啦 坐專車由琴晚嘔到依家

樓主D資料都明顯啦
咁都有人中伏

BTW 我由細同你玩到大 你為咗條女打我

好主意喎

係囉係囉

肥仔車神

有錢佬要去時鐘？

Crossover
長傳急攻

士必star車隊？

On9
梗係影低佢
然後攞黎迫條女同你扑啦
利申：小說情節

好似識樓主

我打人？ 我打飛機添啊！

唔跟劇本果堆，一睇就知未睇過套戲

樓主,對唔住

樓主一年前係咪俾個臭閪校長踢出校
btw,都係勸樓主唔好講
怕你個friend接受唔到打獲你

今晚我地上秋名山

汁佢一次先話佢係雞

打到連盒飯都冇埋 仲要比人屈打人 唯有打飛機好過

講 就算唔講佢地遲早都會出事

樓主踢垃圾桶好有型

我地係妙義嚟既nightkids車隊

送豆腐啦你

邊個先係新會然呢唔知